我屋企人係和理非佢話今晚

d黑警抵撚死
我屋企人不嬲都係和理非之前2014年嗰時都話好多人收咗錢好多鬼
點知頭先喺度睇直播
對住個電視機大叫大力啲打力啲
打死啲差佬就啱
仲話手指斷咗個黑警抵死
笑到我仆街

between我媽之前港豚黎
但反送中之後醒左
收工仲去包圍警察總部

［請廣傳］多名正義市民合力制服冒警暴徒

今日冇警察比人打

所以唔好驚轉風向 呢個月嘅事大家都有眼睇 公道自在人心

唔轉果d 得番d 垃圾深藍盲毛 , 果d 無得救架啦